（借AC）屌撚晒全部自以為看透世事既連登仔，講捉鬼

我依加就話你地知！！有勇武退場係真！有勇武出黎宣報退場都係真！有向風燃加把勁宣揚退場論都係真！有人覺得勇武唔應該退場係真！有向風燃加把勁再宣揚應該同勇武割席都係真！

風向撚可以兩邊吹扮勇武退場宣言再扮和理非切割勇武，根本由頭到尾都係同一班人

而自以為看透世事既連登仔就繼續自以為看透世事，互屌對方先係分化真係丟鳩架

你睇對家幾開心

算啦 完啦由佢 再嘈落去無意思

下下都再嘈無意思係無意思
睇下玩膠 睇下懶和勇不分d post 果種咀臉